如果各位有辦法喺黨鐵封站+犬隻恐嚇嘅情況下號召到過百萬人集中喺同一區域嘅話，我支持十一集中行動

現實係白色恐怖已經嚇走咗好多人，只要啲狗唔批不反對，幾乎冇可能再發動到百萬人級數嘅活動，仲未計啲狗會一早開波嚇走和理非
而且出得嚟嘅人都會諗定後路，黨鐵一嚟料/set roadblocks就會斷後路，好多人會因為咁樣而唔參加，好難做得返6·9嗰種盛況，分區活動大家對後路嘅顧慮會細好多
有冇堅持要集中嘅手足嚟說服我

好多人對情況太樂觀，但現實好殘酷
8·18之後啲活動人數已經冇得攞嚟打飛機
唔好再幻想咁易有二百萬人出嚟

就算係前線手足都要路走架大佬
要集中唔係問題，但麻煩解決咗走唔到呢個問題先

有人話百萬人做後盾唔使走

屌都on9

預計到十一集中個劇本係
聚唔夠人
散唔到水
小打小鬧+大圍捕
然後運動完結

啱啱好多人推嗰個po喎 冇人入嚟講幾句？

人？

如果封黨鐵, 再封你3條隧道, 都難攪

大方向要定咗先
具體做乜可以慢慢諗

我都好肯定果日一定預早封黨鐵 派人守鐵
大家邊到都唔洗去 姐係逼係遍地開花

推唔郁

以前幾次百萬行係因為黨鐵未發功+不反對集會
而家已經冇得玩呢樣

封黨鐵呢招係好絕，一早停唔比你去遊行加走唔到。

就算勇武都要好小心，我認呢個時候更加需要係集眾人之力繼續向政府施壓。然後搵到個機會可以聚到過百萬人。

標題太長冇人睇？

推到有人反駁為止

Push

推

同意

定18區遊行, 早一日先公怖路線

有929集中一區已經夠晒，101唔使再重覆，可以5-7區開花，要營造全香港每區嘅人都反共嘅畫面。
人數方面，一區一百萬人，同五區每區20萬人，其實咪一撚樣。同埋集中會俾圍捕嘅風險高，啲人反而唔夠膽出來，我有幾個朋友915就係因為咁無出。同
埋住得遠個啲驚無車走會好早散

最重要反而係每區要搵定一兩個目標搞9佢